          От администрации: господа, не забывайте, что главной целью акции является сбор денег, а не просто веселые и героические обливашки холодной водой. Да прибудет с вами благотворительность!

#Icebucketchallenge из Екатеринбурга ,Московский Горный Институт в составе НИТУ МИСиС.
Горняки и Сталевары не робкого десятка и приняли этот вызов!!! Погодка нас не обрадовала , но это не помешало нам ответить))) Спасибо всем!!!!! Передаем эстафету :
Северо-восточный федеральный университет
Объединение казахстанских студентов в России
Карагандинский государственный технический университет
Российский государственный геологоразведочный университет И не забудьте подготовиться к земле   Господа, Подслушано в МГРИ-РГГРУ сменило прописку:
http://vk.com/public76184323?from=quick_search
Подписывайтесь!!! 👍 💪 На сон грядущий от ­[id104975590|Лехи Блажко]   - Чем тебя не устраивает геология?
- Помнишь, ты объясняла мне, что сестры Кардашьян - ненастоящие знаменитости? Так вот геологи - это сестры Кардашьян науки

P.S. Жеоооода, жеоооода!
P.P.S. Шпинель-сульфид. Шпинель-сульфид. Это даже смешнее, чем жеооода! Что нас ждет в 20-й серии "Теории" Господа, в эти выходные нас ждет забег битва по самому жестокому и брутальному виду спорта - ШАХМАТАМ!!!

5 апреля в 12,00 - блиц-турнир среди обучающихся
6 апреля в 13.00 - блиц для работников

Ждем всех желающих! предварительная запись в отделе воспитательной работа (у Аскарова Р.А.) или можно просто отписать мне в личку товарищу Эфстадиу (https://vk.com/defstadiu) с пометкой "заявка на турнир"  Уровень креатива: Бог Тонко      Источник: [club29115409|СТУДЕНТ-ИСТОРИК]       Геогопник все еще с нами   Околофизры. Нас не изменить  Дорогие друзья! Коллектив Факультета Общественных Профессий приглашает Вас в новое Арт-кафе, открытое в холле нашего факультета! 
Свежие сэндвичи и салаты, десерты, холодные и горячие напитки. Теплая атмосфера, где вы можете посидеть и пообщаться с друзьями, посмотреть любимое кино или рубануть в настольные игры!
Ходят слухи, в Арт-кафе ароматный и вкусный кофеек. А какой горячий шоколад, ммм...     Сегодня стартует набор участников [club61534182|Школы актива МГРИ-РГГРУ 2013]! Нужно всего лишь заполнить анкету!

Что: буря эмоций, знакомство со студенческими организациями и диалог с администрицией!
Где: Пансионат Воскресенский
Когда: с 29 ноября по 1 декабря

Подробнее, вопросы, анкеты и обсуждение в группе
http://vk.com/club61534182  Господа, паблики, связанные с нашим университетом, плодятся на просторах Интернета, как пустые бутылки в Загорске.
В связи с этим любопытно: чего еще не хватает романтической геологической душе?    Нас вновь 1100! Празднуем вместе с шахтерами  У нас тут своя шуточная монархия    http://vk.com/geologpod
Анонимы всех факультетов, объединяйтесь! И пишите  Господа, администрация паблика в эти трудные и ужасные дни обращается к своим горячо любимым подписчикам.

Так как иногда мозги руководства хватают клин и не могут постоянно засевать стену юмором, предлагаем вам активнее принимать в этом участие. 
Свои гениальные экзерсисы или даже просто идеи оставляйте в разделе "Предложить новость" (на голубой полоске стены). Лучшее попадет на стену с упоминанием автора.  
От нас - печеньки) Сделаем паблик еще лучше вместе.

P.S. Если есть предложения или пожелания насчет наполнения и развития сообщества, то также кидайте мыслишки в "Предложить новость" или в личку администратору.   Вечер субботы как никак. За настроение отвечает [id34448478|Костя Федотов]  Сэнькуем сэнькуем [id217204120|Kri Kri]  Сэнькуем [id20026312|Андрею Иващенко]  Господа, предлагаем вам внести свой вклад в экологическое оздоровление города! 
Достаточно пройти по ссылке и проголосовать за нижеприведенный проект. Требуется ввести номер своего телефона. Заверяем: все это БЕСПЛАТНО. Никто не будет списывать ваши рубли и паразитировать в дальнейшем на вашем балансе. 
Важен каждый голос!     Когда наш университет называют РГГУ или геологоразведовательным институтом Узнал, что нужно учиться еще и в субботу   Keep calm and say "Thanks" to [id67849806|Кирилл Иванин] Сэнькуем [id223186816|Мухсену Омарову]     Студент Шредингера   Прощаемся с летом вместе с [id107132664|Валентином Петровым]  Пятница от [id9190410|Сергея Терехова] Как там, господа? Соответствует рекламному буклету? Если ты говоришь с человеком на его родном языке, ты говоришь с его сердцем (Нельсон Мандела).

Все еще живешь, лопоча лишь на одном языке? Бедняга. Институт Гуманитарного Развития приглашает на курсы иностранных языков. Все занятия проходят с носителями языка.
Пройди путь от "Ландан из зе кэпитал оф Грэйт Британ" до ведения непринужденного беседы о достоинствах и недостатках местной политической системы.. А еще тебя ждут клубы по интересам, чумовые мероприятия и стажировки за границей. 
Ты еще здесь? Бегом записываться! Устрой себя улетный Евротур прямо в Москве!  Для тех, кто не спит и не собирается. С любовью от [id190262750| Руслана Мельникова] Не надо так    Готовимся к концу августа с его тезкой [id8729487|Августом Кузнецовым]  